反對逃犯條例白宮聯署

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

推

幫推

push

兩萬六啦！推！

大家可以入去搵吓自己學校
填少少資料
唔會咗你好多時間

Signed!!

LM

Done

大家如果屋企人冇email
係可以用自己一啲已經唔用嘅email 幫屋企人簽名架

有意思咩，連10萬人簽個名都冇，不如唔好搞了

有10個gmail

Signed

簽左

Done push

大家加油

signed

大家都要努力 廣傳

直迫3萬啦

就到10萬喇

衝呀

巴打們 推呀

已簽

不如用一個post盡推啦

好似有巴打做緊 其他討論區比人block灑

大家盡力share比 fd啦

3萬喇

向10萬進發

今晚好嘅應該上到三萬二
即係由尋日二萬三升到三萬二
升幅接近一萬

個幾星期得得三萬幾人簽

pish

pish pish pish

巴打們 加油

新八哥 見你堅持左好耐

人生就是不停地

大家臨訓推多下 盡量爭取全晚置頂

已簽，幫推

Push

白宮來了我簽到

1

麻煩盡推

簽ed

推推推

一家三口都簽晒確認埋email

Pish

其實美國都知咩事啦
trump自己同聯合國都有針對逃犯條例聯署
呢份白宮聯署係唔係真係咁重要呢

唔同，trump嘅聯署可能只係代表佢個人或者美國政府嘅立場，而呢份聯署係真正代表香港人反逃犯條例嘅民意，係兩回事

呢份聯署夠十萬嘅話 個coverage會多好多
同埋美國真係要做嘢嗰時 都有更加強嘅理據去郁手
所以要推俾更加多人簽

咁大單野 5萬都唔夠 唔係掛

應該簽左未收到確認電郵
推爆佢

試下搵埋啲鬼佬簽

雨革時試過
成效不大
不過都可以try try

其實最簡單可以搵埋父母+朋友簽

就到4萬

一日一萬多D既速度

簽左既就share比朋友 家人簽

可能巴都回歸戰線啦

簽啦

大家請相信自己既力量

一人行多步 10萬可達到

啱啱sign咗,
要打email address,
跟住喺 send 個 email 畀你 verify，
你要係個 email click confirm.

四萬啦

我會推曬所有有關聯署嘅post

麻煩大家認真看待 多一個簽名 多一分力量
無論覺得有無用都好 做咗先
share曬俾所有朋友 親人 中同大同同事
甚至外國朋友 今朝到依家已經多咗5000幾份聯署
仲差6萬人時間就只得半個月

麻煩巴打

幫推，記得email confirm

巴打們 加油 今晩衝個5返黎

5萬啦，加油

你個邊都努力呀

今次肯定有100萬人

尋日睇仲係3萬今日5萬
點睇？

多謝推po

條撚樣睇唔到嫁 佢眼中只有三毛錢

明報原來已經變左星島之流
入去留言即刻有五毛回應

推呀推

人地都要搵食

已過5萬 大家加油

簽左嘅輕輕推一推

積小成多嘅威力
叫埋你身邊啲朋友仔簽呀！

推 仲差一半

快手 叫埋老豆老母sign

早 又一日啦

早咁多位

大家繼續加油

推！

多左好多人簽 推

兩日內多咗萬幾個
加油呀咁多位

60000萬啦

今晚挑戰65000

巴打們 依道繼續

差唔夠40000

6萬幾啦！簽呀！！！！

Thx 巴打付出

大大力推

有冇人有台灣論壇AC，推埋比台灣人簽

推呀

大家可以用多啲#antielab提高資訊流通性

#antielab

done

75000

已簽幫推
記得confirm email

推推

Shorten Link:
1n.pm/4Mftk

就成功

已sign

差萬七咋 記得同曬自己所以親戚朋友中同大同講
去fb 去twitter 去ig同全世界講 歐美人又好 日韓人又好 台灣人又好 share曬俾全世界知呢件事

簽咗三個名

差萬幾 加油

2個鐘又多咗二千

13k

1個鐘+1000，聽朝就夠數

Push again...

快D去簽

最後衝刺

94999啦大家！！推呀！！！

Push!!!!